環聯幾時先肯開返網上查信用評級？

個個月都上去佢個Office
又要預約又唔就腳
TU咁大間機構 一個小小嘅系統都搞唔掂
有無咁垃圾啊？ 按揭貸款果啲靠佢個分架大佬
唔Check住唔知幾時先A到
唔知連登有冇同路人？

慣了，每個月都要請半日假去check TU

好感動 原來有同路人

多謝林鄭個仆街
幫中資做9環聯
想俾中資食晒香港人資料

邊度可以預約 搵唔到

好奇點解要成日CHECK, 巴打準備買樓但之前個底花過?

乜撚野叫鼓油

乜撚野

名

你睇下佢個閪名
條友讀寫障礙
豉字鼓字唔識分

笑撚死

環聯垃圾係事實，同中資無關。

咁都分到,巴打唔簡單

個時話網上答幾條問題就可以睇晒人地d資料好唔穩陣丫嘛，林鄭仲要告記者話佢侵犯私穩。

網上俾人睇資料又唔賺得幾多錢，仲要驚俾人話唔安全，咁不如唔整。

正常既都話唔簡單
弱智人士世界係咪簡單D

其實仲有髀字
脾係心肝脾肺腎個脾

呢個post 討論緊d 咩

你班友keep住上就keep住唔會整

點解要成日查？

唔關環聯事，係政府唔肯批

金管局發功銀公出手
打破環聯壟斷
拍板設多於一間信貸資料庫

tu可以成日睇架咩?
唔係CHECK得多會跌GRADE?

我都想睇下個擔保人掂唔掂..

上佢門口比錢佢去睇果啲係唔會跌，有評級，有信用額度同使用率；如果你曾經有拖欠還款紀錄你都可以喺報表度睇到個紀錄仲喺唔喺度。另外如果有人盜用你身份走去開戶口你都會收到通知，預早防止比人碌爆假卡

跌Grade係你喺銀行/貸款公司申請信用卡/貸款，佢會當你係等錢洗，先至會微微調低你個分